{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_005241",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002141145?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "담양 옹달샘민박펜션 운영 정책"
    },
    "text": "ご予約のお知らせに従ってチェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があります。 予約された人数に人数が追加される場合、ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超える場合は入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。 宿泊施設は法的に青少年男女同室での宿泊は禁止されており、未成年者の予約及びご利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を必ず遵守してください。 客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害に対する責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。 ペンション内には駐車可能なスペースがあり、予約特典としてIPTVとWiFiが利用できます。 また、バーベキュー場をご利用いただけますし、駐車施設もご利用いただけます。 ペット同伴の入室はできません。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインおよびチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "ご予約のお知らせに従ってチェックイン及びチェックアウト時間を遵守する必要があります。"
        },
        {
            "question": "予約された人数に人数が追加された場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "ペンションに予めご連絡ください。基準人数を超える場合、追加費用が発生することがあります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合はどうなりますか？",
            "answer": "入室が不可能であり、その理由で払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックアウト時間を守らなかった場合はどうなりますか？",
            "answer": "次のご利用のお客様のために、入室および退室時間を必ず遵守してください。"
        },
        {
            "question": "客室内での物品の紛失や損害はどうなりますか？",
            "answer": "客室及び周辺施設の利用時、施設物の毀損や紛失の責任はお客様にありますし、これによる損害に対する責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室内で料理をすることはできますか？",
            "answer": "客室内で魚や肉などを焼く直火方式の調理は認められておらず、個人的に用意した炊事道具の搬入も禁止されています。"
        },
        {
            "question": "客室内で喫煙はできますか？",
            "answer": "客室内での喫煙は禁止されており、指定された場所を利用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "騒々しい行動は許可されていますか？",
            "answer": "無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は他の利用客に被害を与える恐れがありますのでご遠慮ください。"
        },
        {
            "question": "重複予約が発生した場合、どうすればいいですか？",
            "answer": "リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。"
        },
        {
            "question": "料金や料金表に間違いがあった場合、どうなりますか？",
            "answer": "ペンションごとに期間未確定により料金及び料金表が間違って反映された場合、自動的に予約キャンセル処理され、通常の金額で再予約することができます。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "ペンション内には駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "どのような特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTVとWiFiが利用できます。また、バーベキュー場や駐車施設もご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "ペット同伴の入室はできません。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 495,
        "QA": 631
    }
}